有時候寧願渣電競mouse都唔想渣女朋友個波

就算女朋友c cup都唔夠razer deathadder 咁好渣
我係唔係老了

你威呀

唔想再渣波

醒下啦你根本冇女朋友

我有，佢貧乳

冇女朋友先會寧願渣電競mouse唔渣女朋友個波既姐

掃掃tg 見到
嘩屌你毒到

多謝支持